讀書失敗、返工失敗、連溝女都失敗埋

屌老母人生真係唔知有咩意義
人地俾埋signal 你叫你口花少少哄吓人就ok
屌你老母你就企撚咗喺度唔識反應，醒少少啦屌你老母
吓吓都要經一事長一智，經到幾撚時呀屌你老母

唔駛咗麻煩，只須嚟稅局，就會成功

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

重新開始吧

2020加油

2020趁早投胎會好啲

咁點解你唔肯開口講嘢

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

點解咁多人被自殺我唔係嗰個

叫雞啦你老母，仲溝女。

利申 :一諗起可以愛滋死就想要叫雞

樓主加油
你起碼好過香港警察

其實究竟點樣口花啲，講唔出

寧願缺狗，連聲都唔洗出啲女就自己走過嚟

做

總之每次女仔問你問題，你都唔好直接正經答，答下啲on9嘢先

例如問你返咩工，你咪講笑話「我做緊FBI，專係捉啲心地唔善良嘅女仔」，類似係咁

每次都有d毒撚幻想自己講多少少就cow到女，其實人地只係出於禮貌同你講多句

達哥今年聖誕冇你好大鑊

小妹愛上你了了

Me 要去維穩show

呢個世界好多呢類人

試下搵d比你更失敗既人 咁你就好成功

姐係暗示我都係人生失敗者？

係咪攪錯左乜
女係要你頭兩樣做好先會有
除非你職業係兒子先可以跳過頭兩樣

無人一開始就成功
人生本來就建基響無數既失敗上邊
係放棄左先無得成功
唔係因為失敗,所以無得成功

但都有好撚多人一做就成功

咁好正常呀

好鐘意條女，唔知佢算唔算有signal，但佢成日跟住我黎，但佢有仔又係同事，驚會錯意好大獲

幾好喎

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

原來啲巴打咁中意派膠是這樣煉成的

真心咩

如果你失驚無神咁講係有啲膠嘅
但如果係一個輕鬆場合，on9總好過正經

正經=悶=吸引唔到女仔

睇場合啦

女仔係要感覺，唔係同佢講邏輯，適當時候on9啲，令佢覺得同你一齊好玩

派膠係正面架對我唻講
某程度上阿媽家姐中意生仔都係因為仔識派膠

成熟加幽默既男人

學到嘢

完全講中咗
明明有機都變無機

擺撚明就會錯意啦

讀書返工失敗
溝女點可能成功

我都係做乜撚都失敗
但係人生都係要咁過

痴線佬
自已屌自己

你前兩樣野失敗 最後果樣緊係唔會成功

mk 仔表示頭兩樣佢都無,
一樣可以唔戴套屌到條女爛然後搞大左後俾毒撚埋單

利申: 我都想做mk 仔

冇計，冇方法發洩

呢個真，叫雞算

有冇D燒春雞介紹呀....呢期興食堅石燒.....